原來iPhone打中國病毒會出

中國病毒🦠
十秒內不轉發你就會中招🦠🦠🦠

係喎

中國病毒🦠

中招了

中共武漢病毒-2019